大量支助穆斯林人過黎做難民好不好？

推翻元朝都係靠穆斯林，佢地好打

不好

用一個炸彈去對付政府唔係唔好 日後咪又要搞佢地

on9

唔洗

送去武漢，西藏